[嚴重警告］就算禁蒙面法通過，你地都唔好扮Joker!!!!!

中二病到仆街！成個運動嘅形容會一落千丈！

形象*

推

提早慶祝萬聖節！